[突發］去蘭桂坊做風紀

Cls

繼別來無恙之後又有新搞作

第二個食煙個條女
講野成個賣菜婆咁
把聲惡撚到

港女

第一個女

原來而家啲細蚊仔都幾好樣喎

推下先

正面 好笑 有創意 唔錯

條女爛聲到

一日幾包

屌把聲仲衰過柳飄飄

啱啱破撚完地獄咁

第一個

平時都無點留意
上次飲酒同今次做風紀真係好撚正

支持下本地高質Youtuber

高汁

push

可能朗誦條片太爆 覺得近呢兩條冇咁好笑
不過片尾帶出既道理唔錯 加油 個個禮拜都有睇

真係好痴線
啲人又肯陪佢地癲呢吓好野

朗誦條片真係笑到我癲

多謝

樓豬打手
btw支持

屌火車頭嗰度做得好好

想屌

飲左酒輕鬆d

終極大渣閪 香港特別多呢種

得嫁啦 唔洗套套片都幫人宣傳 係呢度OVER比人反就有反效果啦

罰抄

純粹支持本地高質youtuber

第一個女好靚
上鏡啲五官仲係咁靚

越反越紅

香港人輕鬆d 佢都係帶歡樂俾大家 點解唔支持下

o靚坤

支持

風紀做野唔洗你教

朗誦條片係太撚好笑 所以依條都相對遜色

幾好玩

正

見到人話唔好下下都堆 其實都係支持下人帶歡樂比大家 何樂而不為

醉左la

呢條都夠痴線

覺得佢地一定會紅

好想幫短裙囡囡cup印

老蘭喎 不過真係cls幾好笑

ok喎，就算係俾人罰嗰個都會覺得係幾好玩，而唔係一味俾人玩

多d人支持就係

已經有人認得啦
片尾有人講得出佢哋去朗誦

真好笑 又唔係為搞笑而笑 幾好

除左捉人火車頭之外另外捉果2樣野都係onlun9

推到有條女ig

ok la
佢地超越到朗誦條片再講

咁認真做咩
要捉人扑野先得

企成晚先搵到幾條友陪佢癲...

最後記得like 我地&~**#*&;”?’

希望連登仔唔好反佢地
起碼拍啲嘢除咗想搞笑，係會想有意義

係 見佢幾條片都有帶意義出黎

好玩得 笑到hihi 風紀做野唔洗你教

美人格8個鐘推一推就上熱門

李萬璣係咪做903果個

佢之前係 宜家QUIT左啦

個look唔同咗
做903嗰陣個look頹好多

on9
反先會紅
應該希望連登條反

個標題

夠薑捉mk仔女
係好野嘅

咪係...唔打佢一獲都算係咁
睇外國個D 玩到人著晒火
真係比人打獲金 表明話有鏡頭係prank都照打

btw D女真係好撚淫 通街打車輪

幾有教育意義

好笑 夠痴線之餘 又會有意義呢下好野

要睇硬膠嘢不如睇東方X

社會好難做到「老師」嘅角色
惟有靠佢哋

東方昇呢d已經出咗名 咪支持下d未崛起嘅

罰企果個陣容

從來無講過唔支持喎 條片我都有睇既 係OK既
但過份利用呢度宣傳搞死人就唔好啦

做實事

佢地一拎條風紀帶出黎已經笑撚左
Btw捉個火車頭

條片係幾好笑
但係好似好多打手咁

頂

正評比你個名

著校服落蘭桂坊

屌佢係咁插打茄輪shot 又唔去捉佢
如果佢真係捉我會即刻諗起林尚義
:做咩打茄輪唔預我

難得香港有高質啲嘅youtuber
要支持下

費時阻人地去爆房

諗咗好耐

支持下啫

好睇share俾其他人睇就係打手

成班又真係肯罰企

lm

去過老蘭既女真係娶唔過

我已經帶左頭盔話好似
呢個post 無打手 我地一齊推撚爆佢

都唔係好明

好撚快就逢紅必反架喇 連登仔

恭喜男人eeeetv正式開官方連登account

我現時自己肯做飯

2:45 條路好撚索

但樣cute

其實再之前有條喺7仔食聖誕大餐都好笑

Agger

那些年都諗到 真係笑死

好想屌佢屎忽

總記起你～

企則邊戴眼鏡嗰個存在感好低

幫手推
好笑得嚟有意義

萬璣 好想比佢捉住黎屌

有d 尷尬條片

以為係葉得閒

又會同佢地癲

cls

on9 得黎幾過癮

屌，剪緊頭髮架

有冇洗頭嗰陣瞪大隻眼望住洗頭嗰個

仆街要忍笑好辛苦

璣璣

成班人又會聽佢哋點

毒撚先小小野都玩唔起

都係剪d聽話個d比你地睇
應該大把失敗既

好笑又有教育意義

原來係領袖生 好似正D

如果係領袖生

on9當有趣 d打手重話高質
dun make stupid people famous

都唔夠你啲波台狗on9啦

笑死

支持下又on9

究竟邊個係man仔

笑下咪算囉 咁都仲要屌人on9

佢地之前7仔條片都好撚好笑 好少subscrible本地youtube channel

真係唔差 幾好笑

推

笑到仆街 好on9

好正

樓主應該係打手
新account 就開依個post
但高質youtuber都支持

有無人覺得佢地片頭好好睇

傻閪以為好青春

七仔食野條片好戇鳩

睇你id都知咩事啦
仲唔撚認

2:19 後面條友做乜撚

呢三條友背後既network係903+啱channel+前STAKK+whizoo

真係純粹支持下

信你唔係打手，如果係第一條片就promo喇

可能100毛係背後老細
個個channel啲形式都咁似
仲有杜生果個

做乜撚會有陰謀論
自己搞架咋人地

睇完覺得無其他人講到咁好笑

硬係覺得佢地鳩得唔夠自然，睇下東方昇個種同佢地個種就明

又100毛係背後老細
個個channel都係100毛既分身

睇返d 片
真係搞笑得黎 又有意思！！
Feel 到佢地有理想又有idea

東方昇太鳩 有時覺得over左
佢地岩岩好

仲有合伙人 BU comm個network 都唔弱

點解唔問下講英文既人?

垃圾打手 咁都叫高質YouTube8
難怪人地話香港youtube8垃圾

支持下又打手 搞笑又垃圾youtube8
難怪香港比人話文化沙漠

狗察長喺日本蒙難，你地就玩得咁開心，好無恥

再紅少少先反

好撚on9

幾好笑 不過段片好似太短
佢地咁樣出去應該好多笑料先係

呢個真係幾癲

扮風紀去捉人 小學雞文化

東方昇得個鳩字 但完全唔好笑

其實朗誦條片都幫好多
肯俾佢影同玩埋一份應該都係認得
三唔識七應該冇人理

東方昇一條片都未笑過

戇鳩就有份
完全唔係鳩

呢個真係好好笑

東方昇都吹奏

BU仔最憎100毛

Ally.yan

乜大家真係覺得朗誦條片好好笑咩⋯⋯我真係唔覺

開新 account 第一個 post 就即刻放片係打手大忌黎架，樓豬

真係群魔亂舞

lihkg腥港人次次都要捧一踩一

一開始黑色衫果條女好似幾正

杜生個ig完全變撚咗100毛

之前有堆片都係同100毛合作

唔係杜生嘅話點會follow

罰企條女好撚正 成班人得佢一條女

唔會幫佢加點擊

萬璣好可愛
好鍾意呢類男仔
把聲又好聽好吸引

好正氣
佢地直頭係我男神

東方昇有條蘭桂芳片幾好笑 又係有啲教育意義

Jackie 豬豬love u so 講完自己笑

佢地跟本就係打小學生市場